認真 而家要要求政府修訂其他法例送殺人犯去台灣先

既然林鄭認左逃犯條例引渡唔到台灣殺人犯
咁我地而家應該要剩勝追擊
要求政府修訂其他法例以確保今次台灣殺人案疑犯會被審訊

林鄭一直以黎都用呢件事做藉口，咁要佢地修訂台灣都同意既法例黎處理呢件事，佢地都冇可能拒絕

而修訂後，佢地都冇得再用類似既事黎做藉口重提修法